{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083684",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "수신당"
    },
    "text": "パンとコーヒーに真心を込めた製菓技能長が作るベーカリーカフェは、加佐駅の4番出口から出て横断歩道を渡ってDMCクムホリチェンシア方向に徒歩5分の距離に位置しています。 塩パン、ガーリックバゲット、長ネギバゲット、明太子塩パン、米あんぱん、米そぼろ、米マンモス、ポッカチア、ペパロニピザ、きなぎなまぐろーさんなど様々なメニューをご提供しております。 塩パンは2,500ウォン、ガーリックバゲットと長ネギバゲットは4,800ウォン、明太子塩パンは2,800ウォン、米あんぱんと米そぼろは2,500ウォン、米マンモスは3,800ウォン、ポカッチャは4,800ウォン、ペパロニピザは4,300ウォン、黒いのは5,200ウォン、ハムエッグクロワッサンは4,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベーカリーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "加佐駅の4番出口から出て横断歩道を渡ってDMCクムホリチェンシア方向に徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "塩パン、ガーリックバゲット、長ネギバゲット、明太子塩パン、米あんぱん、米そぼろ、米マンモス、ポッカチア、ペパロニピザ、きなぎなまぐろーさんなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックバゲットと長ネギバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックバゲットと長ネギバゲットは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明太子塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "明太子塩パンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米あんぱんと米そぼろの値段はいくらですか？",
            "answer": "米あんぱんと米そぼろは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米マンモスの値段はいくらですか？",
            "answer": "米マンモスは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポカッチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポカッチャは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニピザは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムエッグクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムエッグクロワッサンは4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 352
    }
}